黃貫中＝黃絲貫穿中國，此名顛覆國家應被禁

李斯=silly 有侮辱成分 都應被禁

黃絲貫穿中國 此名顛覆國家應被禁 午夜攞以句作曲未

邊個係午夜

午若笑尻禾

yes

習總

狗